{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039866",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥천 대청호텔"
    },
    "text": "今回新しくオープンした宿泊施設は計30室の客室を保有しています。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることを必ずお知らせください。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後12時までです。 客室は2名1室を基準とし、ファミリールームは3名1室です。 ファミリールームは最大4名、ツインルームは最大3名まで宿泊可能で、追加人数は不可能です。 追加人数がいる場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。 人数以外の無断入室は厳重に措置され、連泊は追加料金がかかる場合があります。 カードキーを紛失した場合、15,000ウォンの費用が発生しますのでご注意ください。 ペットは入室できず、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。 アーリーチェックインの場合、追加料金が発生することがあります。 充電器は頻繁な盗難問題のためレンタルせず、紛失物は最大2週間保管した後に廃棄されます。 訪問者のレビューによると、新しくオープンした宿は駐車場が多少不便ですが、きれいで親切な場所なので利用するのに良いそうです。 ただし、冷蔵庫の交換が必要で、エアコンの清潔度の改善が必要だという意見があります。 テチョンホテルは新築できれいで良い位置に位置しているが価格が少し高いという点と冷蔵庫が涼しくなるのに時間が長くかかって不便だという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名1室を基準とし、ファミリールームは3名1室です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ファミリールームは最大4名、ツインルームは最大3名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は不可能です。追加人数がいる場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合、15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "アーリーチェックインの場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "充電器はレンタルできますか？",
            "answer": "充電器は頻繁な盗難問題のためレンタルせず、持参していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "紛失物は保管されますか？",
            "answer": "紛失物は最大2週間保管した後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場についての評判は？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、駐車場が多少不便ですが、きれいで親切な場所なので利用するのに良いそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "冷蔵庫の交換が必要で、エアコンの清潔度の改善が必要だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "テチョンホテルの特徴として何がありますか？",
            "answer": "テチョンホテルは新築できれいで良い位置に位置していますが、価格が少し高いという点と冷蔵庫が涼しくなるのに時間が長くかかって不便だという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 547
    }
}